正式宣告漫畫界新三巨頭「入間同學入魔了」「六道的惡女們」「鬼滅之刃」

中非打

係幾好睇
不過六道個款好難畫得長

無夢幻島可以唔駛討論落去

食飯未?

六道輕輕鬆鬆都幾好睇，不過好似無乜人討論

畫風太舊 唔係我諗都會幾多人睇

又打手

百里香有漫畫未

日漫太out了，而家睇緊Bollywood。

入間棄左了，記得係有個男老師知道入間係人類個集，畫到個老師好撚gay, 佢個gay樣係我個腦海揮之不去，所以棄左

魔具部個學長仲gay

難得六道有後宮
個男主角都咁man

好彩你冇講黑色四葉草，於咪我實反檯，真係未撚係jump睇過頭幾廿集已經咁垃圾既漫畫

六道好撚型

得鬼滅無睇

六道好似最強弟子

百里香老闆入魔了

好睇

咒術回戰

畫風唔啱feel

睇得耐就慣

不死都好好睇
但係太耐更新一次

鬼滅D畫風唔知點解令我諗起押切蓮介.
打鬼正撚到